====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: cela ne résout pas tous les problèmes parce que la texture communale au sens large , les règles de recrutement et de gestion de la Commune ne sont tout de même pas assez souples pour bâtir une Commune à partir de zéro , si bien que sous la Commune nouvelle , nous serons obligés de créer un établissement public ou une société d ’ économie mixte qui rappellera celle qui existe aujourd ’ hui pour l ’ aménagement de la région parisienne , et qui aura en charge l ’ aménagement de cette zone .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['aujourd ’ hui']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['aujourd ’ hui']
adverbiaux_pointage_non_absolu::2::['aujourd ’ hui', 'aujourd ’ hui']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['aujourd ’ hui']
adverbiaux_dur_iter_deictique::1::['aujourd ’ hui']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['aujourd ’ hui']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['aujourd ’ hui']
adverbiaux_pointage_non_absolu::2::['aujourd ’ hui', 'aujourd ’ hui']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['aujourd ’ hui']
adverbiaux_dur_iter_deictique::1::['aujourd ’ hui']
Total feature counts: 6

